「大愛」德國球迷為首名出線的瑞典打氣助興！

德狗不嬲無品

日耳曼精神呀 話說紐亞第二球有冇舉手

進攻型龍門
鏡都入唔到睇唔到佢有無舉

仲勁過dgg

舉手王